≧ = ::::: 香港街頭格鬥比賽影片分享區 ::::: = ≦

磚

左右開弓

的士格鬥賽

腦內格鬥

治癒系蝻仔交

有段的士狗俾貨車佬打到仆街嘅

沙田Tony 渣
飛踢完比兩個人圍打

仲有個後生同啊伯單挑係咁出腳 最後比啊伯打到跑走

係咪用袋呢個？
信唔信我兩腳埋你單呀？

搵到

屌你老母 睇左全日呢d 等收工

同場加映 淫娃fake taxi

經典癈佬挑鬼佬

每次睇都好開心

好搞笑

有無巴打鋪d 私人珍藏
重有一粒鐘收工

最頂癮既係有D 有埋旁述

左右開弓！！！左右開弓呀！！！岩啦！！

地盤佬;「你係咪好撚好打呀,屌你老母!」

MK仔:「對唔住,大佬」

鳩撞鳩

on9

e台好笑

爽

呢個好笑

記得有一段老籣打交 跟著個男人烏低少少連環拳打中個和事老mk妹 又係好正

又唔夠敢打 屌你老母 垃撚圾

腩交

求港產格鬥

除衫做乜撚

除哂衫又叫人幫佢拎野，一撞兩撞就訓低 揸流攤

點解唔打
只係係度狂格劍

好撚好笑

車住條女好威呀？
屌你個閪！

個飛膝幾靚 不過炒低咗少少

好撚柒啊屌

留名返去睇

lm

飛膝
冇練過好難做到佢咁流暢

留名

短褲個個比人叫佢阿叔佢好介意
佢話自己得25歲

竟然無兩個的士佬隻抽條片
淨記得一條友係咁one two低頭 打得好好睇

想睇

個下好強

皮嬲阿叔，個條打得太認真 唔好笑

LM

好似最後有埋one two 低掃

應該食過下夜粥